埋土警暴展上線啦！

琴日展覽團隊聯同理大反送中關注組喺Poly M Core出面擺咗幾塊關於警察濫權嘅展板

呢幾塊展板上個禮拜六日喺文化中心同中環碼頭展出過，都引起唔少遊客關注！今次嚟到Poly希望大家可以多多支持

呢個展覽除咗將呢幾個月發生嘅事整合做個紀錄之外，亦都想等啲 international students 或者身處喺平行時空嘅港能夠了解多啲警暴濫權，同埋侵犯人權嘅問題

關注組嘅同學仔見琴日反應都幾好，所以依家決定加碼擺到星期五

日期：即日起至星期五(25/10)
時間：3 - 6:30pm
地點：Poly M core對出空地

希望大家唔好留喺同溫層，拗多啲fd子嚟互相交流討論下。
各位有興趣嘅話記住嚟睇睇

推

帶埋啲港豬過去睇

P牌仔推唔起

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

幫你推下

psuh

垃圾埋土

帶埋啲朋友一齊睇

埋大終於做到野

辛苦晒

埋土人争氣啲

支持
做到野！

埋大仔發力啦！

滕狗下台

Push

goalllllllll

有心
希望無仆街搞破壞

推爆佢

大家可以拋個西瓜落海搵我

幾時先甩P

搵人到時睇住 驚啲nds會發神經搞破壞

校長幾時改名做滕錦🐢呀

推！

推阿
希望可以流動到其他大學都有得睇

3 - 6:30pm, 返工人士去唔到

對唔住呀巴打
因為夜晚唔夠光 窮撚又冇錢買燈 所以要收6半

推呀！。。。十九區巡迴展覽啦

滕狗你做咗校長咁撚耐，到底返過嚟埋土幾多次呀

滕狗係咪喺m core長眠

好難 埋土好多nds

Tui

騰錦光我屌你老母

pish

我係一個壞咗嘅人，希望大家俾時間我搵番自己

一步不出P office

推呀推

請自動送中搵我老母

究竟家陣會易啲見到藤狗定委任證
兩個都係傳說先會出現

上嚟P office搵我 但唔敢擔保你會唔會變下個關sir

呢兩日你哋嚟睇exhibition 我改咩名都得

埋大校長死撚左？

死出黎啦

我連你條撚樣咩樣都唔知 係學校當你廢老咁屌

同Zhang Xiang格緊劍 洗唔洗whatsapp通知你

我都係照鏡先見到自己咋

留名睇啲nds發爛渣

推推推

nds

推到上熱門

幫推

有心做野 g持

放心 好快有大陸狗來破壞 例如學生

香港警察 強姦謀殺

歡迎nds出黎挑機

埋大硬起來

其實呢單邊個搞, 點解覺得會work

推行動 post

試下先？

行動post

push

tui

每晚啲清潔阿嬸都好落力撕文宣